仆街啦 咁既距離同走勢都唔掛8號

5點後啦

我知 天文台在晚間果斷發出8號風 嘛

收市先會掛

早收工3-4個鐘都好呀

屌俾個颱風假我呀

4:30收市後，放心

風仔 番黎呀

風力弱

四點得唔得
勁假都唔要

你傻架 依家掛你講班老細會搵少幾多

今時今日，仲有人期望返工時間有八號